報串小巴佬

潮聯光頭帶眼鏡紅磡土瓜灣線

仲坐到咁L型

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10.1 IT/文宣事#

屌仲係度